(集思廣益)上水粉嶺有咩山好行?

大石磨,大刀刃,華山,紅花嶺,仲有冇咩山好推介? 最好睇到日落

近近哋 蝴蝶山
不過好撚多人

龍山

龍山行過一次,仲蕩失路

呢個無乜景睇,有冇其他

華山d上斜落斜不繼loop

沙嶺

求路線，有試過去，行行下見到墳場就無再上

畫眉山

蝴蝶山去大刀屻

福建墳場個度上啦
上到頂風景一流

蓮麻坑果邊？

巴打,呢個真係未試過, 有冇路線圖提供

呢個成日行

真? 搵日日頭上去先XD 夜晚經過頂唔順走左

呢個有行過,礦洞果邊,都幾好去

八仙，橫涌，屏嘉石澗

唔係好近上水粉嶺...

又係，雖然係東北，但北區去大埔沙田好似仲煩過出巿區

真

夜晚上咁勇